open source既linux安全啲，定閉源既windows危險啲? :o)

我見依個區啲人成日叫人裝linux，所以想問下依個問題。

同埋點解唔叫人裝macOS既

windows 每次終於有 source code 睇
都會發現 D ugly 到技驚四座嘅 hack

linux 就有出咗名仆街嘅 linus
見到少少錯都捉住個 patch 嚟開波
你話呢

唔理版權問題，唔係 mac 你知唔知要裝到 OSX 有幾煩

linus對熟人先會開波，新仔係唔會見到linus

linus屌你真係為你好

你想條友見到你錯屌鳩你，定見你錯唔同你講仲走去篤柒你?

緊係前者

冇人maintain冇人support嘅product最危險。

相對安全=相對危險

用Linux上手就翻唔到怪怪的Windows
(由其是Terminal

PS: 用緊Mac機同Linux Server

windows 唔知點解成日compile會出error，用個pip裝野又error

會唔會系因爲windows本身系有個error系到搞到咁?

裝個cudnn 裝個tensorflow 裝numpy scipy

系你老母